64.2% 受訪者認為抗爭應以香港獨立為最終目標

超過23萬人，64% 受訪者支持香港獨立

哭撚咗

利申 愛國

參考資料：

民研：83%受訪市民不贊成香港獨立
2019-10-29 HKT 16:47

香港人進步了

其實差唔多 20*6都係100幾萬

攬炒要有覺悟

期待民研再問香港人呢個問題

一個隨機取樣，一個唔係，冇得咁比

黃絲佔全港4成
4成再64% = 25.6%

多過上次一倍有突

你已經好保守計緊下限

1：根據平時民調黃絲係佔全港7-8成
2：民間記者會訪問唔係淨係黃絲受訪

填得呢份野99%黃, 跟本作唔到準
利申, 有填

支共教識你,唔獨立就死

最少6成喎，62.3% 市民支持示威，係62.3% x 64.2% = 40.0%

應該咁樣睇，當民記都係得63%其實好低

嗰班仲有啲係歸英/美嘅

利你老母閪 唔好再扮假膠 你以為你好撚有趣？

舊年10月份我都只係要求五大訴求
反對香港獨立 但多謝千古民族罪人小熊維尼
我睇唔到有其他出路

香港獨立！

畫公仔唔洗畫出腸嘅

民調只係反映做咗民調嘅人之中有七八成黃

黃絲實際有幾多人應該睇區選個數字

唔甩咗共匪
香港根本唔會有好日子
共匪係一定千方百計點都會諗d嘢出嚟搞9香港

唔知有幾準
點都好
獨派要繼續影響同路人
等更多人接受

18歲以下個d都冇得投

點呀我就係要畫出腸
香港獨立

民記嘅民調其實有咩用

勁

►►【心態檢討】「 真Endgame 」，只會係政權被摧毀之日，或者香港人被摧毀之時

咩20*6？

十八歲以下人口大概100萬人，全部當佢黃？

有600幾萬人唔支持

你覺得都係64比？

唔知係咪區選之後動搖咗班Glory Hunter廢老
市面係變得更黃

進步左可更好
我愛香港共和國

廿三萬人

親眼見證好多人藍變黃，黃變咗支持港獨

個個都有黃藍觀念？

淨低嗰啲係咪想做英屬or美屬

再問我估個結果唔出得街

如果反對呢三樣英/美/獨立嘅， 100%係藍

真香港

係有進步，但嗰４成真係好撚頑固

手足，生於亂世，一時退卻並不可恥

2019年今年再俾錢問多次試下

諗起19講過共匪接受唔到日本身為亞洲國家，文明程度同歐美平起平坐，所以好憎日本
共匪對香港都一樣

今次六成，下次應該到九成。

哭撚咗

我都好愛國

咩原因你地會覺得班藍絲唔會班馬填呢份問卷
咩叫做果班一定係黃

如果香港再出發出問卷
話會有記招公佈結果
你地會唔會唔填

同埋民研係上年十月，我諗唔少淺黃呢半年黎個諗法已經唔同咗

民研咪又有bias

簽左未 得7千人

拿
實是求是
個sampling bias 左
拉匀全港我估三成左右
好過幾年前嘅成幾

畫出腸有問題？

唔會

推

本年前黃絲反對港獨

你點計黃絲佔4成?
如果你用200萬就話佔4成，我會笑

好多人都思想錯亂，200萬出黎即係得200萬黃絲
咁藍絲次次運動10萬人都無
我可唔可以話香港有690萬黃絲?

十月
仲叫緊香港人反抗

香港國

睇區議會投票 咁都唔準？

跟我讀一次：
香港獨立，唯一出路!

今日風向：民記民調冇用
好想知全世界仲有幾多個30萬人做嘅問卷調查

證明香港人真係進入左急速進化既階段
雖然思想落後左4年 但用返數倍速度追返你
走得最前個班回頭望 已經見到一大堆人貼撚住你屎忽行
真覺醒

當初得16%，之後慢慢升到20%、24%，依家終於成主流

未必
藍既都可以叫人不停填

屌我都未投票

識得嘅後生，又有出開嚟果啲全部都係獨派

⚠️由于此讯息不符合国家安全法规，此讯息已被屏蔽

Push

冇用？
就算100%黃先做
都睇到呢一年心態嘅轉變
呢個就喺最大嘅結果

香港獨立唔該！

民族自強，香港獨立

想歸想 目標現實嗎？

64.2%可能有人會覺得份野得黃絲唔準
但23萬人支持香港獨立就係鐵一般事實

最弊個班主流既民主派唔撚同意

同幾年前做個個 稍微升左少少

W

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

呢份37萬sample size，有信服力好多

已經好過之前,希望eventually黃絲可以全部支持獨立

可唔可以分享多啲，大概有幾多人同埋咩原因轉色

push

今時今日，有17%，百多萬嘅香港人相信呢四個大字。
我地要繼續推呢個數字上升。
我唔知幾時我地先可以成為社會上嘅大多數，但我知終有一日，我地會係社會上嘅主流。

行多啲山，游多啲水，練好基本對策
多練習先會有存活機會

你點睇到4成黃架

其實你識唔識統計，sample size 唔係重點，點樣抽樣先係。

中共真係搬起石頭打自己的腳

咁我等鍾庭耀嗰份好過
唔知佢仲會唔會繼續

我係來帶風向架

唔好阻人打飛機
又俾人話帶風向

我有幾個friend都開始叫香港獨立了

講下有幾難
但到真正要你付出睇下仲有幾多人企喺到

係抽得啱嘅，百幾人都可以攞到有用嘅result
係抽錯嘅，幾十萬人嘅result都可以錯到漏

港獨是迫出來的
宣揚多d, 等多d人開接受

我覺得其實差唔多

粗魯估計
我假設非共派（連同淺黃）大約有200萬人至250萬人（以遊行及區議會選舉入面有表態嘅人計算）
如果乘64% ，黃圈大約有130-160萬人支持獨立

以香港700萬人，成個香港大約有18-22%人支持香港獨立，比到盡都係30%
其實應該係真係有多到，但係數量唔多

咁先得23萬

香港獨立

講真，呢個問題你早四五年問我，我會話唔認同。
因為當時的我覺得，香港冇軍權，點樣獨立。
冇可能做得成的野係冇討論意義。

多得反送中令我醒悟到：而家唔係有冇可能獨立，
而係我地必須獨立，先可以生存，否則「香港人」呢個身份將會慢慢被消失。
老實講我到而家都係唔知香港點樣先可以獨立，解決唔到軍力的問題，
但我話撚知佢啦，總之我地心入面要堅信，香港必須獨立。
或者係我地呢一代未必睇到，又或者到我垂垂老矣先睇到。

太多野係我地呢個小城市所控制唔到，只能夠做好自己。
無論白色恐怖有幾恐怖，即使有日大家都冇辦法再出聲，
仍然要係心入面堅持呢個信念，直至迎來黎明。

中共你點撚樣做野。你令到好多我呢D本來唔支持港獨的人，都變左做港獨派。

睇埋其他調查結果
就知份卷係全黃絲填

未係
全黃絲填問卷
都係得6成人撐
希望有一日民調有8成

竟然連8成都無

份嘢得黃絲填
點會唔準？
(只係滲咗1.4%藍屍)

有7成9支持攬炒

但係得6成支持港獨
咁佢哋攬炒完 又唔獨立 係想點？

仲56k緊 要啲時間追上

有血有汗嘅覺悟

慢慢嚟
台灣都係幾十年先有獨立共識

一年之間升咁多都算係咁

平時民調會唔會入埋長者區，問埋的公公婆婆，大把藍絲一見到呢類民調都唔肯做，凈係識o係茶記酒樓鬧示威者，呢類民調只能參考，你高期望覺得7-8成嘅，希望你唔會對現實有落差，睇有幾多香港人出黎遊行就知，就算計最多個次都唔過半

唔係想打擊你，而係採集數據嘅客觀性、覆蓋範圍應該judge

可能個班人仍然覺得以現實條件來講，香港獨立唔到，所以唔知點做
比多D時間佢地，再絕望D的時候就會相信要獨立

俾你咁樣講一講，我都驚，睇黎又要預俾人屈五毛

比少少時間啦
香港好多人上年呢個時間講下粗口都會打冷震